激情討論: 搵工人放狗有無問題

見到啲留言一面倒話係主人責任
但係請個工人返嚟唔係攤分僱主本來嘅責任請嚟把撚?
小朋友係僱主嘅 應該自己湊
飲食係僱主嘅 應該自己煮
間屋係僱主嘅 應該自己清潔

人地事理來做咩

覺得狗主慘咪做義工幫佢放囉

宜家係討論緊理虧係邊個到 如果人地嘢唔理得你上連登把撚

第一日先知咩？大把工人放狗係坐係度煲劇/傾電話 夠鐘就返去

工人都係僱員
佢做嘅只係工作
正如所有打工仔一樣一定有hea做

Btw
放狗係同隻狗培養感情好重要嘅一環
你覺得唔需要嘅話其實冇問題

呢個就講左好耐啦 不過主要想討論下僱主嘅責任點解唔可以分俾工人 同主流民意唔同搞到我好奇怪

我就支持自己狗自己放 都係基於同寵物培養感情嘅部分 但係好唔明啲人嘅viewpoint係工人唔應該/唔需要做僱主本來有責任做嘅嘢 工人做嘅嘢本身全部都係僱主嘅責任